得罪講句，就算台妹日本妹鬼妹幾正都好，夜晚一齊食糖水果種喜悅係港女先俾到我！

港女世界第一！

因為你唔識日文同英文，所以溝通得到嘅係港女

完

點解你覺得識廣東話就可以同到港女溝通

文化唔同